[
    {
        "randomId": 352
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    }
]